我地將會迎來最黑暗既9月

今個9月一定會係最黑暗，最大程度既打壓。
手足，我地點都好一定要捱過9月。
之前個風水post信唔信都好，但實際上而家打壓力量強左好多。
勇武同行動派既要更加小心，因為小一個手足就少一份戰力。唔可以次次都比人消耗戰力。
無論點都好記住9月不死，10月盛放。

係口罩同豬咀下既唔單只係人，而係信念。

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵